practica 1: cambios minimos realizados

practica 2: modificadas los cpp de mundo y esfera

practica 3: Se ha conseguido implementar una clase logger.cpp que imprima el numero de puntos de cada jugador por la salida estándar. Dichos puntos los recibe a traves de una tuberia con nombre (FIFO) La clase bot.cpp mueve la raqueta de forma automática a traves de la proyeccion en memoria.
Por otra parte, el juego del tenis termina cuando un jugador llega a tres puntos.

practica 4: Se ha separado el codigo del tenis en dso programas diferentes llamados servidor y cliente. Estos dos programas se han comunicado entre sí mediante tuberías con nombre FIFO. Para la programación concurrente se han utilizado threads .

practica 5:Se han eliminado las tuberías usadas por el cliente y el servidor. Ambos se comunican ahora mediante sockets.
